點解要端午節快樂？

其實端午節有咩意義

放假咪快樂

乜9都加快樂架啦... 盂蘭節快樂

頭先香港電台有個主持鬧到人仆街
「你好撚叻呀，知你才高八斗喇，端午節紀念屈原我要唔要喊住過呀，唔好咁撚執著啦，難得有一日假都唔可以快樂呀」

韓國「搶」走中國端午節

煽動人民為國家犧牲

我都覺, 祝人端午節快樂真係好撚無厘頭
如果因為放假而快樂, 咁又唔見人地祝你清明節快樂 ?

支那人真係會咁

清明節快樂得唔得？

唔一定端午節快樂，日日都可以快樂，你果日心情好咪快樂囉

理撚得佢喇，放假就快樂喇

你唔知當年葉子楣早已玩過做封面咩

聖誕節又有記念耶穌咩？

同我貼圖有咩關係